(求獻計)叫借錢唔還既仆街還錢方法

是咁的，朋友之前話屋企有事，
借落小弟3千蚊，答應過話一個月後還錢，
點知一個月後,影都無，電話+訊息都唔覆，
但又無block我，咁好彩另一個朋友明天約到佢食飯，
打算同另外朋友一齊當面同債仔對質，
但唔知有咩辦法可以令佢還錢呢，
最驚佢話無錢無得還....即係3千凍過水
全能既連登巴打，有無辦法幫幫手
麻煩大家

果3千憑自己本事借，洗撚還

3000銀當跌左啦 仲要諗咁多

你話：我擺你上連登等全世界都認識下你，幫你出名！

真係好仆街，係咪真係咁多仆街呃人同情心

貼街招

唉...3千好辛苦先搵到嫁

偉仔

呢招真係有用？但唔想行到呢一步

借到錢係我本事 點解要還？
屌你老母！

感謝巴打

正一仆街死債仔
我都想講dllm

咁耐冇見 影下相 post 上黎先

咁我cap定啲黑材料先

我最驚出到呢招都唔還遮

你個朋友名最後嗰字叫咩

夠膽死仲唔還，就一不做，二不休，po埋佢一家大細，po曬佢最在乎既人出黎，po埋佢d歷史，住址，總之可以講嘅嘢，全部放上各大論壇，FB，共同群組，去到呢一步，除非佢係一個畜生，唔係應該都會還俾你。

真係唔希望咁做先會還.....
話曬都一齊做野2,3年
今次真係信錯人，
連燈仔真係有錢多都唔好借錢比人

過兩日收唔到錢就公佈比大家知

你做完以上嘅嘢，佢都堅決唔還嘅，你再上黎再講，我再俾辦法你對付畜生。

淋紅油

唔借錢出去就唔洗煩
最多比人話孤寒鬼 好過我追到佢仆街都唔還

係佢唔還錢果刻開始，佢就係利用緊你呢d感情，睇清楚個事實，佢大概無當你係朋友，就算真係當你朋友，你係佢心目中都係無地位可言，可有可無嘅朋友，咁你又何必再同情佢。

多謝巴打

態度正確，而家真係學到野

唉....當時無諗過係咁，
到佢唔覆我果一刻先知道自己只係傻仔，
呢個人只值3000
真係好仆街

因為我中過一次後
從此乜人都唔借
追撚到咁撚辛苦就見識一個人

所以我好少借錢比人 問我借我實話撚有錢

佢話屋企有事，你係咪無問過佢發生咩事？

巴打你債仔借你幾錢？
唉...唔還錢真係正仆街

原來想約我出黎還錢，唔黎喇

絲打醒，下次我都學精啲

無問啦，佢話借3千黎一個月後一定還
咁就信佢啦，有時男人做野唔會問原因，
同埋如果真係還唔到，係咪應該通知下呢

真係太好人，你係無捻過人哋可能會呃你。

係呀...我太易信人
因為自己唔係呢啲人
我好怕爭人錢，所以無諗過啲人會走數

唔好啦，比左3千你，屌兩句都得呱

係唔還呀吹呀，我憑自己本事借嘅，夠膽就上門打9我呀屌你老母

個日唔帶錢 食完起身走
記得錯近d出口

正仆街

Post 上黎先啦

學樓上位清話齋
買定個大聲公,一唔還就當佢面拎出嚟同全世界講佢唔還錢

你分一半俾我我幫你收
好過你一蚊都冇

我借得出去都信得過
亦都預左有拖無欠

問佢借4000蚊

點都食唔到3千蚊....

呢個算係一個好辦法